[IOS/AN]《王者榮耀》

端午節長假衝上鑽一

五連跪

10連勝

又被死支那賤種隊友坑死了

咁就過左兩年